[工程屍］勸世唔好做A仔

做A仔做到懷疑人生
自己只係掛名工程屍
實際上係文書機器
仲要遇著大佬唔鍾意自己
真係哭撚咗

有冇A仔一齊圍爐

A乜撚野

Apc

仲諗緊咩a仔

ASA又係叫A仔

AE仔？

fresh grad俾你做pm好唔好

係咪工程狗最撚中意講公司代號
最好係外行人冇人識

好撚型咩講代號
A仔係Aecom Arup Adeas ATAL

做咩撚 講A仔踩撚親你條尾？

好撚型？有名唔開講代號
傻閪

咁惡
祝你成世做工程

屌撚曬呢啲死人老屎忽諗法 屌你老母
咩撚野fresh grad係咁嫁啦 仲想點
而家係講緊大佬罷撚到明唔撚鍾意你 唔撚教你野呀 唔撚比機會你學野呀
屌你老母臭化閪

真心唔撚明講A仔有咩問題 成個地盤都係咁講

其實你想點

有時真係唔怪得啲老屎忽話啲後生
原來上司有義務要鍾意你架

你係咪覺得好撚有優越感
又要講又要唔開名
A仔 可以代表9百樣野
都唔知你講乜9
咁既表達能力做圖仔都做唔到啦傻閪

原來你就係個啲老屎忽

你講緊AE定係A字頭公司呀
十幾廿間A記，你企係A記地盤度講梗係個個知邊間A記啦

大個仔喇，讀書果陣你係交學費果個，人地有義務教你
依家你係受人工，無人有義務照顧你

成個地盤都係咁叫 都唔知你問題定我問題了

睇留言覺得樓主既際遇差好合理

呢到係連登唔係你個地盤
你個地盤咁叫唔代表個個地盤都咁叫

老屎忽100%firm

覺得佢大佬都算係咁 畀佢生存到而家

個個地盤都開晒名架啦

上連登問意見又唔講清楚
你估連登係地盤內聯網咩

你黑人憎姐

當你大佬係仆街先
但其實每一個位都有嘢學
係睇你有無留意到
學到就係你嘅
做細嘅係要做donkey work架啦
亦係必經階段
咪睇吓點樣可以做好啲做快啲
大佬見你搞得掂
就自然會俾其他嘢你試吓
唔通會由你係度hea咩

樓主真係傻閪來
唔怪之得大佬唔鐘意你

咩叫A仔無人識你呀響流朵，你話你係E記就話姐

乜撚野Ａ仔

而家成個post都無人明你講緊乜野A仔好明顯係你問題

呢到係連登 唔係你個地盤既爛仔會

事實上得唔得先。fresh grad

有冇試過幫大佬含

咁唔怪得你大佬唔鍾意你
講野1998

Apc 又係A， ARE又係A
撚知你邊個A咩

樓主成功創巧工程界新術語

：喂你邊到架？
： 我A仔架

你柒唔得人鐘意姐

樓主係咪想講 自己係AE仔？

咁咪走囉傻閪 又要做又要屌

到底哩度嘅A仔係借代緊公司名定Title

apc ae are aecom arup Atkins arcadis atal

講嘢1999
你做邊行邊間邊個位都死架啦

內行都無人識

樓主嬲豬

樓主on9仔我就識

［工程屍］A仔比狗做

樓主上年出過類似post都無人知A仔係乜
仲要賴返我地轉頭

你好 我做N仔㗎 NASA啊

抵你繼續做A仔